Shell V-Power & FuelSave 點揀好?

一直以為 V-Power 只係好爆D
但無意間睇到有人話 V-Power 慳油過FuelSave
有冇巴打有比較過呀?
值唔值比貴少少, 但可能可以行遠D同爽D

利申: 揸錢柒 E90 2007

你兩隻油都入次咪知自己鍾意邊隻囉

唔同車駕駛習慣都有唔同
每樣入兩三缸試下

好爆啲 係真係好爆啲啲咁多
慳唔慳油我覺得兩者差唔多

自己入得開心就得啦

有一期貴油平入
真係揸遠啲

香港全部98油
好唔好爆慳唔慳油根本係睇你隻腳
你個心諗住好爆，自然更積極踩油，咁實好力啲
你個心諗住慳油，咪會揸得柔啲

V power 可能多2匹咁囉

除非你直6 V6 turbo 以上，唔係個分別真係好好好好細

嘥氣啦同呢d on9講野

你要執星都係輸隻油唔夠爆啫

會唔會係輸部車唔夠貴個機會大D

輸條喉唔夠響呀

我渣freed Fuelsave係慳油過Vpower
Vpower係好力d

唔塞車就v-power好似慳油啲。
一塞車就一樣咁衰。

輸冇搵rico

咪臭係，揸 Pagani 就可能feel到分別